點睇 cfu 早排講 美國每6個人有1個會失業？ 條片有冇delete到

燈撚到失業率都跌埋

搵水魚啫

講到為你好 救得一個得一個

幾年前一條片叫人唔好買匯豐
一條叫人買話高息

唔係話6個有1個破產?

早排仲叫人唔好長渣
話只能短炒
佢覺得隨時可以大跌
嘿嘿

而家咪十幾% 失業率囉
差唔多啦

So? 有跌？

而我不知cfu是誰

施傅

佢唔係講HK咩

話咩升穿2900就睇好呀 傻淡黎 開班賺錢 唔係投資賺錢。諗起上佢堂睇佢劃d 9圖都好笑

人地就退休返加拿大住大屋
你地仲留係香港

個樓市一早死咗㗎啦

cfu日日都話而家係熊市

仲信佢嗰啲，第日冚家剷真係唔好投訴邊個

以為你講高登個cfu

日日叫熊市 果頭又話滿倉

信撚左跟熊

cfu 熊市 vs JLaw 牛市
不過cfu 個熊二依家穿埋前頂

Don't bet against the fed

不過佢劃d 9圖真係好好笑，咁巴菲特每年都開個大班既，成4萬幾人去，年化回報率20%。富豪排行榜頭幾咁囉